同事講住貝沙灣係未代表真係有錢人?

佢問我住邊,我住深水步都夾硬話長沙灣

果邊冇公屋,村屋?

對同事講野唔洗咁認真

唔係 平均呎價低過屯門

可望成為羊年首個開售的新盤－－貝沙灣，發展商電盈基建已於昨天取得預售樓花同意書，電盈數碼港(住宅項目)營業及市務總監史慕蘭表示，將於下周中開放於地盤搭建的示範單位予新聞界參觀。

位於薄扶林的貝沙灣共有544伙，發展商透露，之前有內地基金有意洽購其中一幢轉作服務式住宅，但未落實，而發展商先前透露，會先推出複式及相連單位，而分層標準單位意向呎價將逾4000元。

你同佢講根據連登標準，三億身家以下都只係中產，貝沙灣最多係中產底層

返工搭船
宜家條閪橋通埋車d蝗入去渡假

住澤安嘅就話住畢架山

古洞係咪有錢人？

貝沙灣唔撚係地名嚟
樓豬訓醒未

梗係有咁窮就講到咁窮啦

華富村係貝沙灣

不過都賣緊500-600萬

其實我覺得係中產個range太大,由有已供自住居屋/私樓又財務自由
到有幾千萬到億身家可以父幹俾下一代都係

貝沙灣係屋苑名
華富村係屋村名
咩叫華富村係貝沙灣？
知唔知自己up乜鳩？
貝沙灣唔係地名黎

如果係當年夠膽買一手其實平到你唔信

可能華富邨扮貝沙灣